新聞透視係咪又想唱衰香港人？

支共政府唔識經濟，隨意干預市場，玩殘佢地自己嘅廢紙再造業，再間接玩殘香港廢紙回收，但tbb連同香港班環保左膠，指責香港廢紙質素差

班廢中廢老係d廢紙上面淋水
為咗賺多d，的確好低賤

執紙皮同回收商多數支持民建聯

頭先仲話咩，搏大陸當香港係親生仔，唔會對香港設限制

就睇下你親生仔

賤還賤，但支那政府干預就係佢地問題

幫777𣺉水事件解畫咁

祖你老味咩

4 Nov 近期活躍五毛:
1. CCTVB-新聞透視

調轉講，係支那連香港d低質紙皮搶

大陸唔收香港垃圾一星期都塞爆香港啦，現實係咁，獨立班撚屌醒未呀

無高階回收場？